【I/A】精靈之望 스피릿위시 Spiritwish (2) - 台版原廠代理 事前預約中

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：
未出

Android：
未出

巴打又導人向善

再係咁無心機落去唔得掂
香港人放鬆下

俾你導左我玩bD結果你好快棄驚，我仲抽離唔到，今次你估可以堅持幾耐呢…

女人湯丸 well done !

BD我好似大爆死所以棄鳩咗

之前有玩國際ser

早兩日買左個bd ac 點知唔係好識玩

個肝爆未

bd全名係咩想知

知唔知幾時出？

唔知

Brown Dust－棕色塵埃

Lm

留名先....

岩岩dl左國際服

勁鍾意呢種仙境傳說畫風既驚
之前有一隻韓國既又係咁唔知係咪呢隻定另一隻

韓版最先出，之後國際版，最後台版
幸好原廠代理

正 想玩了

11月30

聽台仔講單機Game 無互動

咁不了

睇Game play 又真係好似RO Feel

上網睇吓，join吓香港人啲公會，好快上手

台仔代理會好孤寒

BD明明以前都幾紅下
但我見依家巴哈落到去廿幾位，搞咩

原廠點閪都閪唔過台版代理啲濕鳩

隻game個國際服 啲連線廢到hihi 狂斷線

開服玩到依家 未斷過

根本係 救世主之樹.....

留名

留名
希望快d出

好似重課驚嚟架喎

無互動??

推一推返先
30號出

係咪聽日出？
洗唔洗刷首抽？

已經可以下載

lm
見自動戰鬥都可以設定都咁仔細有啲興趣

一會等你

咩名

名偵探柯南 有位叫我

有呀

我黎 聽晚1:00加

留名先
畫風幾啱我

幾點開ser？

LM

之前唔係出左咩?

之前韓服同國際服
依家台服

救世者之樹改build改到唔想玩

有無話幾時玩得

留名老屎忽

應該中午開

開服記得留言叫巴打入

終於有人推POST

好緊張唔知使唔使刷首抽

幾點開

有心機就刷

知唔知首抽刷咩?

好似話雙劍士、烈焰法師
但見D人話有角色無裝一樣慘

進入遊戲後第一要做的事就是抽他媽的主線主線主線(課金課金課金)
沒錯就是去信箱拿300紅石抽箱子刷首抽(?)
理論上是角色>金++武器>其他物品
角色分面可以看你伺服器的角色卡片物價來刷(畢竟貴的無課不會買)
幾天看來就是武僧>野蠻人>十字軍,別問我為什麼,我也不知道
其次就是刷愛角(精神巫快來踩我啊!)
另外金++武器雖然也稀有,但你沒相對角色用不了之餘,紫+紫合成武器其實可以拼金++武器的(機率甚麼的就別說了),入手相對不算難,玩久了自然有

IOS係咪要成個APP DEL左重開先刷到首抽

好似一點先開

呢間廠好似好黑

咩好黑

畫風幾正

精靈之望到頸都長

又見到你。個個post都有你腳毛

你係邊見過我.....

臭雞吉兒都唔識?
幾時更新呀

臭你老味咩....
更乜撚更完無耐咋嘛.....
屌你玩得未呀好緊張呀

冇玩LU

咁你問黎把撚呀

因為見到你個名

1GB 幾更新
DL到75% 彈GAME
入返去又要由頭DL
GOOD GAME

公告係咪維到2點?

又維護多一個鐘 兩點先開

屌又要等
麻撚煩

放置game?

要買VIP 離線掛機

好平

萬氏巴

玩了一個禮拜國際版，
非常的不推薦，
超無聊的手遊，
主線任務就是一直重複的打怪，
而且是一個地圖，只要有怪的地方都要打一次，
當下地圖如有30個出怪點，就是有60次主線（跑到點一次打怪一次），
沒有任何的特別的玩法，因為控三隻角色，
所以也不用組隊就當作單機來玩，
技能方面也很鳥，每招CD都超久，
比較韓版跟國際版後，
台版沒有意外也是地獄版，
唯一優點就只有畫風好看

我其實係鍾意畫風

課課課

入得了

咁快有人搶左光復香港

係咪中藍角就唔使刷

抽完係碎片仲要合
食水咁深既喂

亞服？

大家玩邊個ser?

其實刷到邊度先首抽

推

PUSH
IOS刷首抽好難

抽到了

300紅石?

藍石呀嘛

10抽定單抽

電法係唔洗抽, 你順住任務玩十幾分鐘就會有得攞

單

唔撚係掛

係電法有得揀，綠角黎

痴撚線，中左藍角9塊碎片，但要120塊先開到.....

好唔好玩？諗緊放置魔王定呢隻好

棄得LU抽隻人都係得碎片

抽左好多隻人

點放佢地上場

我覺得幾好勁鐘意d畫風
係抽角伏d姐

商城有得睇廣告拿300石
抽裝要睇佢有冇黃色2格, 有既話代表佢可以升上最勁個把
玩到後期會送紫裝(我只係玩到呢個位)
唔夠錢既話升死一個技能, 成就會送錢
唔想同人搶怪既話行過幾步去隔離都一樣
打到既綠裝登記完成就之後可以用黎刷強化 (刷成就)

一直有打機運

睇廣告
抽中藍色 吟遊詩人大叔
開得局！

再一次

咁就688$

有2600石
未拎商城睇廣告果300石
等十抽角色?

十抽都無分別

都係3000 十隻

亞洲定東南亞？

想問下連線獎勵果個箱係咪一定出紅裝 兩次都係 定係廢的

咁值錢？
但我連動咗facebook了

伏到呢

換新角又要重新練過?

點解我重裝完都係同一個AC

抽左n次都係碎片...

中左藍預言了

裝備點分勁唔勁？點睇

點解你地有3000石我先300石

課金

CLS

刷首抽都課好癲

都未玩就課左1000了

佢課koh

點樣刪AC
重裝都係同一個帳

課長式首抽

IOS同問

大家首抽定義好大分別
我得果800 鑽抽兩次，睇黎準備delete game

唔好晒時間啦 688自選藍角 + 兩件紫裝

之前玩國際版塞到仆街
依家勁順

課長講野永遠都有種氣勢同淡定，我地凡人無法抵達

即係話台版無人玩

咩角最好

登入一個垃圾AC,再刪除帳號

當我無講過
一用商城窒到仆街
玩唔到了

大家入咩服

asia

入咩頁面都會彈APPS
棄得

算了，今晚問下老婆玩唔玩先
唔玩又要棄

Soul seeker 我都想棄

下隻game 再見

Soul seeker 會玩某程度上係情義結，前作玩左兩年都有

屌你呢隻驚刷角好煩

可以唔洗刷 除非有大量facebook ac

其實IOS
只要用FB 連動一次
再登出就可以用訪客MODE狂刷

雙劍 烈炎 忍者

如果我揀

GOOGLE都得我就是成功的例子

試咗AND都得，刷下先

好就是成功的例子

喺地圖同好多人搶怪.....

我

Welcome to tree of savior

開咗個公會
ID: 光復香港
歡迎各位手足一齊入嚟

刷到就入啦.....

台版出左 ?

大家刷幾多抽

4抽....

申請左

玩呢隻棄soul seeker r 算

申請左
ID : Rin

屌點解又刷唔到，我登出左GOOGLE用返遊客入之後又係入返舊AC

召喚柯南巴教你刷首抽

頭先都仲得LOGIN完GOOGLE再LOGOUT
跟住再入場遊客變返遊客果個AC

係咪單機驚?

夜神冇得玩？

湯巴

點玩的

有得連線

去睇下gameplay 啦

我指有冇得組朋友一齊打

邊個好？

買咗688包？

邊個好

炎法 聖戰 吟詩

呢三隻爭扎中

任務送

課咩包

我岩岩都開左公會 有興趣就加入
ID: FTP
亞服

688

我都開左公會。 有興趣就申

電法好無用？

隻GAME有咩互動?

新手好用 必用 最好配紫杖

公會戰

係咪用模擬器喺電腦刷好 綁定會好啲？

弩箭手呢

刷到想嘔🤢

個乜撚野大亂鬥LAG撚到仆街唔知做緊乜

超窒

隻角死左點復活

首抽係唔係一開始個800石?

返村

新手LM

最後炎法？

聖戰

唔夠第2名打

佢仲用緊初始角

Thanks

入唔到game

我要左忍者

點解唔拎炎法。。。活動送雙劍。。搞掂收工。隻game坦克好似冇乜用

幾好玩

用近戰完全掂唔到怪

隻驚駛唔駛用坦？定弓箭+ 法+ 補？

首抽刷邊隻?

好後悔

我而家打人無力

😂😂😂可能pk有用

追到了

有無得自動賣出雜物。。好重

呢個乜職

火法

恭喜

補師係咪必要。。。

點解角色灰左用唔到

屎左。返城復活

有無人知

800石係咪就係首抽？

我手動賣

加左入隊 但唔見佢

刷左成日都無藍卡出
直接課$788算
抽剩5000幾石 ，有冇公會加

開左公會。有興趣入來啊
仙水樓

申七原罪

Id?

入我公會。剛剛開
仙水樓

ID ：ユグドラシル

你地加我，我剛剛開始
仲摸緊個UI

咁多人一開GAME就課
真係咁正？
我重DL緊

我覺得節奏有啲慢，畫風ok嘅普通mmorpg

就咁睇似係半放置GAME 典型韓國手機GAME

逼人課vip 唔課都得 全日開住隻game掛機囉

諗起以前隻電腦驚Granado Espada

仙水樓
如果有興趣。其他會無位就入啦。

忍者如何？

大力否？

明明3隻角色點解入game得返一隻?

好大力

好似唔錯

好想要。。。唔知忍者又點。見有位巴打買左

有無人知點出返3隻角色出黎..而家得1隻..

你死左角色?

好似返城就可以重生

忍者好萌。我都想要

放棄算 MMORPG不如玩電腦好過

好抽唔抽 抽中個呀伯吟詩

慘過屎。。勁都唔想用佢。太7

月卡都係百幾蚊姐。可以24小時掛。抵啦

我都抽中佢，用到換到雙刀就收佢入倉

睇廣告拎免費石...

輕弩好唔好用

屌，抽唔到....

小弟暫時雙弓一補，玩到落去。過渡期

係咪唔課好難儲十抽

冇貨鑽石已經可以第二次10抽

每5lv送500石

抽極都無藍色

好似係60至100抽一隻呀嘛

俾我嗱嗱聲開局啦，活動都有送雙劍

我開左架喇

第一次10連抽得廢角。第二次唔敢抽

彈app彈到傻
點玩

第一次十連 3000石 一隻弓手一隻雷法

抽到火炎魔法師

配唔撚到入地下水道

唔滿意？

唔見有人用

dn緊 唔刷首抽了

勁到豬閪喎

咩原因黎

PISHHHHH

最強

跟著主線解 01.冒險者的村莊 艾米的真實身分 有送
"綠角選擇卡" 請選擇 聖職者(男) 馬上換掉身上的聖職者(女)

角色推薦
白角
聖職者(女) 3槌 100%暈隊 核心人物

綠角
傭兵 60lv大招翻身，20秒爆發的真男人
電擊法師 PVP開局大控場 範圍傷害多 控場 傷害 支援全面一體
聖職者(男) buff都是+攻%而且比較多，60等可以達到攻+60%
守護兵 PVP 以犧牲吸收隊友傷害避免隊友火力開場被秒
藍角
烈焰法師 純火力，高傷害，一招秒人不是問題
雙劍士 搭配衛兵+特技 可以達到超遠射程 擁有超高攻擊速度 大型怪物增加傷害

聖職者(男) buff都是+攻%而且比較多，60等可以達到攻+60%。。。。我拎左弩

好on9 公會任做完交唔到

Hi 變態清

屌你

該煨囉...大脾仲闊過個頭...咩人設...

弩有任務有得送

開格數同負重係咪有BUG
買左幾次用埋張卷都冇分別

用緊忍者 時空 藍色隻聖職

抽唔到其他藍 等雙劍換走時空

時空有任務有裝送

雙劍做到邊個任先會送？

活動任
打每日副本有分加個D

但佢身技好雞肋

解完先入倉

應該係 買左三張無反應

我格數有反應喎

格數原來買錯左倉
但重量無反應

30年抽個吉

30連抽得個吉

俾左錢登出仲會24小時係度打
咁冇俾錢登出仲會唔會留係GAME入面打
一兩個鐘都好

唔會

好似唔會

好似會WOR
我登出前打左200隻
15分鐘後入返去打左300隻
我依家再測試下先

1秒都唔會比多你呀
課啦仲望

4點半上去再睇下

棄坑，迫人課金CLS

會喎

台版同國際版都係閹割版黎
不過韓國game係咁

你有無kill app

iphone
有kill app

咁搞笑

有公會入？

好事黎

D公會得10個位

爭隻忍者就齊圖鑑了

9隻人已經齊

課了幾多

6000石得隻新手弓,新手戰士,槍兵同雷法

2粒鐘背包就滿。點搞

4000+

.....

依家唔捨得課

聽講隻驚之前server都冇乜人玩

Which

韓服係

登登登

火法。雙劍？

嘩南哥又課左幾多

而家買個Vip先

離線掛機洗唔洗set野？

定係就咁開auto跟住關game就得？

Yes

比d課金攻略

想問每日可以打15次？點解會禁唔到

垃圾驚

轉分流

好多

火法 聖騎

我隊人死晒

40抽。。出到忍者。唉又要等雙劍

遲左幾日開始想刷
有冇話打到邊到先算首抽&邊幾隻好D

現在有雙手劍up
火法。雙劍。

收工返屋企刷 但 an模擬器係咪要較野先 dl到
話唔支援個 device冇得dl

我屌第一場就輸撚7左

點樣先多d錢洗 好似洗極都唔夠

巴哈好似有教

好好玩

隻驚係激似救世主之樹
畫風直頭一樣，做既野、地圖、世界王基本上倒模黎

冇玩過嘅咪OK囉

開頭都話升下LVL
到後面有咩玩

育成，存入。解成就。玩返1個月再諗

無限farm裝

時空魔法師有冇用？

屌你刷極都刷唔到

後面有Pvp 資源地圖

該地圖會打不同公會的人

後面最重要的材料地圖

所以是見人就砍

1升70

要2個月左右

女補師副手有冇野裝

唔理了, 練左拎左D獎勵先

大家有無做2個職業任務拎弩過時空法師？

無

好浪費時間咁。。

你點睇

做左弩

唔好問我

因為我綠角齊圖鑑先唔解：（

但無時空值得解黎。解活動

旅行的十字路口怎樣開任務？

好on9時空任。最多拎3600分
拎到把傑出杖。。。cp好低

石最好用來做咩?

我抽左2次時裝 1次裝備
伏伏地咁

我抽人

你抽重複去強化??

主線黎 打後D就係

強化一野能力每樣加得個1點

冇人覺得悶？

我當收割GAME咁玩
返正平時唔多時間打機 佢可以自動掛野同埋我鐘意佢個畫風設計

想要火法。雙劍

Thx

過隔離post玩ro，多嘢做過你返工

唔係當放置game玩咩

我等活動拎一隻雙劍算
而家有忍者 火法 練多左隻弩箭手
但睇樓上巴打話算滿一隻人70都差唔多2個月
可能要考慮下升咩角色 諗緊洗唔洗要隻坦

你就好有火法

唔知點解有時登出佢會照打
有時登入佢就會行埋左一面冇打但滿血
係咪即係死左?

佢有咩特別勁? AOE傷?

好似要買VIP先會離先自動打

尋日試過唔買都會自動打
不過唔知幾耐

會打一陣

死左要回城復活or石

好似係。你要問有既巴打

巴哈d人又話抽時裝先既喂

抽乜都死啦
你抽中件野又未必有加成萬HP
俾你真係抽中, 又未必係你有個D職業

所以我抽人先。。有動力好多

抽左2次十連
一隻雷法一隻新手盾一隻新手弓一隻單手槍

平均50啦

首抽等夠3千先抽？定點

維護

秒人既威力

仲掛緊喎

收皮

韓服評價表

簡單說

呢隻驚 等級大於一切

練好一隊70 先

裝備後面都用做的

係時裝最難獲得。仲要洗屬

藍角唔係一切

藍角最勁係火法 用到尾

雙劍係大後期角。要求極高。

綠角好多勁角

男補 傭兵 雷法

練好一隊70。就可以用公會副本 帶新角。或者二帶一練新角

之後昂卡羅副本要出9隻角的

Thx 巴

雙刀要勁

1. 用7-8000萬升好特性

2. 全部洗攻速

佢係普攻流

巴打呢啲攻略係邊度搵

見到有一隻入面寫住OP
個隻係咩職?

朋友玩緊國際服。 佢俾我既攻略

我share出黎

有d角未出

咁望其實雷法都幾勁
兩邊都SSS

之後D角如果都係要抽出黎即係唔駛旨意有

巴打咩server?

Asia

唉。忍者廢到慘不忍睹

另外想問，符文頁面效果係計當頁定全部頁數都有？

好窮無錢

玩幾耐先有得抽十連 玩左3個鐘都冇3000石

玩左3日先3次十連

係囉 有幾頁既 係唔係頁頁都要升

3隻戒指合埋係點
會唔會洗過D能力值?

每頁升到5 轉下頁升

變閃耀

有得合就合

有冇公會收人呀

所以係咪都係建議想無課刷首抽既都係去刷有UP既角色POOL
唔去首抽拎黎刷果D咩時裝 裝備果D?

好垃圾。強化仲好

強化會雙倍

中伏

得弩同忍者。好似已經50抽。好無買648火法包

紅裝 無所謂啦

唔會用 好快

記得打王

金飾靠佢

咩王 世界王？

揾到難揾

不過隻驚係咪成日死APPS
岩岩收工返黎模擬器刷首抽
未刷到有3000石10抽之前已經死APPS死左不下5次

未試過

世界王

揾王有無技巧

行勻成個圖 睇運

早搵到早打就易第一

5個箱

。。。。。

有冇人知點解玩玩下唔見咗個人
係選角個頁見到，入game就見唔番

灰字？可能死左？

有冇開番4核同多d ram

入去用復活藥又話我無人無用唔到
無端端咁消失咗。0

無人死

睇完上面張圖
想放棄忍者，改為練3遠程

火法 電法 弩

公會踢D人啦

我創人個陣明明係肥仔弓手
入到去變左女人弓手

無野，自膠
原來佢個大廳有幾頁

首抽咁麻煩既

無補唔掂

你地用邊隻補??

法師原全唔夠人搶怪

火法 雷法 男補啦你

未有男補

女補用住先

屌你刷左三日頂唔順唔撚刷了

求其直接開算

死左人呀
要返村先復活到

遲左3日有排你追

如果打算課。。可以買688包拎火法
成就拎既鑽all in裝備，時裝。。好過我50抽得個忍者

無計啦

拎雙劍士。d鑽抽哂裝備先
抽人太難拎

抽到金裝就fatfat

一件金裝就夠
唔抽人？

你預50抽1個藍角。。
我就50先得一個忍
之後就買火法包。
50抽裝備可以有好多傑出裝。搏下金裝

你都抽左3日知道抽到你想要既人的機率嫁
你自己決定😂

係咪真係有金裝嫁
而家驚做唔切果兩隻角色任

3日就拎到。我剛拎左了

機率低d姐。好過博碎片。。係我個case我齊晒我想要嘅人所以我先抽裝

想屌女忍

廢嫁

點解會咁高攻

係巴哈見到

巴哈人哋嘅首抽局

唔課係咪應該抽裝先 開波抽左3野角色得啲碎

可以。。。因為有男補，雙劍，都好ok

而家有火法 男補 時空魔法師
得男補有紫武，另外有把傭兵紫武
諗緊抽裝定抽時裝好

我見自己整可以去到3萬幾攻

後期慢慢農算 唔想用石抽

用石買卷入場比較好

盡快上70

世界就是你

大家緊貼課長步伐

點跟

交換稱號個任係點做

成就個度換稱號

亂鬥賺錢幾好

唔該哂

都唔夠人打...

大力波巴打你講個火法包係咪688果個

是

係。。。買左就唔使用成就送既石抽人。。。會勁好多

但好貴得一隻人同兩件裝

係。。一係就只課月卡。d石拎去搏or用。雙劍，男補，加個電法，

月卡係尊榮21日？

7同21

見到了

唔買就24開電腦掛。俾我就俾150蚊，

長開電腦掛咁Q麻煩用下腦諗都知邊個方便

不過有啲人死都唔肯用俾錢冇計

我有買都長開電腦掛

好少關機

。。。。。點解咁做？

係公司做野同埋屋企都係用雙mon
慣左一邊做野 另一邊開住模擬器掛驚

組隊升lv係咪無咩用？
想開個分身練buff角 組隊一齊升

唔好咁痴線啦巴。打d2下就死既怪好過

似單機game
pvp is pve
Co op 真人？

有Pvp地圖 60之後

公會戰

Wa 咁我入番坑
但技術成份多唔多
我見打王都係拉開避
隻game 玩落似掛機farming

技術0

人多 圍人

裝備壓制
等級壓制

成日都中野獸戰士.....
好想要主力藍時

有兩件仲想點，課長個世界果然係唔同

用唔著 其實都係放係度

尊榮21唔係78咋咩

南哥。有無咩分享下
例如火法升咩技掛機
雙劍你有無用

7日同21日各一張

做咩唔等21日完左先再買21

有嫁咩。。

咩有嫁咩，尊榮果個唔係有21同7日揀咩
你買完第一個21日之後完左先再買多次唔得咩...

以為每月買一次

我未買嫁，但係我估佢應該一完左就可以買第二個
斷估唔係一個月剩係買一次掛.....
咁既話你買哂7同21都無用嫁
中間都仲有2-3日空窗

Lvl 30卡撚左主線d怪lvl 44

十抽又炒

好積極喎你
睇餸食飯啦

。。。。期望值咁高？

炒左5 次十抽wo

5次就真係。。。慘既。。
所以我轉抽裝

新手有三千石應該用黎抽乜
得傭兵 電法 時空
抽人定抽裝好

火法升最後個5招

雙劍我無練

裝

你好似練性騎士

唔好意思 係時裝定就普通裝

我會先裝備
三隻角色全身起碼有傑出武器同一件傑出防裝先打算抽時裝

新手去到40級，成就應該會有萬五鑽石到。好好珍惜

thx 我係啱啱買月卡有三千想抽下野

裝備抽2-3下 10連就夠

新手一問 角色死左係咪冇得返生

剛好4下。。跟住抽咩？

有石

時裝！

角色 唔需要強求

裝備可以農出黎

得藍時裝係最難獲得

好。。thx大佬

申左入公會 救架 id cmmc

想問下如果新手抽中弓手藍時開唔開好？

想問有傑出++武嘅預言家同詩人
係咪會好過得傑出+嘅雙劍？
我見啲人話呢2隻好似廢廢地？

有藍時咩都唔洗諗

好，唔該晒巴打

弓手會用到咩，

買水好貴
諗緊係唔係開多隊人出來補血用

抽左女補護士裝幾正

我都唔係好知，新手啱啱入坑

弓手pve ok ga

我諗大後期全部角色70lv🤣不過前期唔會用囉

佢個case 可以弓。補。劍

所有石玩晒炒晒

連登有冇公會姐

有幾個

我自己個個爆左

兩日先升到一級

有衫冇人著

呢隻同RO有咩分別

WOW 開每日上線時間中左傑出既鏈

無ro咁高深。呢隻自動掛機優閒版

抽左兩次時裝十連，得一件綠時仲要唔岩職想死

邊啲裝先需要成就登錄？
例如佢送果個盾

裝哂上身。多左就登錄

有無公會可以加 37lv

仙水樓。留ID

申左guy

Fyy 自

會長記得報名公會聯賽

今晚截止

有得轉打直幾正

誠心收長玩巴絲。申完留Id

留個位 轉會要聽日先申得
Id 大支野船長

用緊雙劍時空預言家 成日想抽火法

抽

我都抽左件 有人但冇練
不過個副屬好似差左D
加經驗

抽
但我60 抽0 藍

Ok

無咁易。易就唔會出688藍角自選包

想抽埋忍者

依隻驚無課得唔得？

得呀刷巴

冇撚用

抽野既優先係咪 時裝>裝>人
而家電法 雙劍 女補

係

試左幾日隻驚模擬器都係咁CRASH
VT都開埋都係疾下疾下咁

至少都要俾78$

21日 vip

快玩

我aim第一名

拎公會城池！

岩岩報左名打公會聯賽

我用BLUESTACKS掛左幾日無彈過
你可以試下

連課長筱巴都咁講

收工番去set好埋部機就裝

唉屌唔撚玩月光雕刻師
轉過黎玩呢隻算
你地玩緊韓版定咩?

台版

快啦

雷電係咪裝唔到 我得韓版down到

有無公會收人唔想入幽靈公會

有。仙水樓。留id

加左 天狼星

農一隊70級在升隻時光先
加攻速buff好爽咁

盡量唔好用模擬

上70要幾耐

有冇開到公會?

夜D試下
如果都係唔得就等下隻了

首抽咁麻煩 又冇得改名

請問連登有冇工會？想入

大佬。。。唔係每問一次都答一次掛

長玩

加左 温

冇課30lvl d exp已經唔識郁

勁

1日1lv

新玩 想問一下隻GAME洗唔洗首抽
我玩左一個幾鐘 係咪其實一直儲石就得

係。唔好浪費時間啦

thx巴打~ 新玩應該抽角定係裝好

時裝啦

抽乜都冇撚用
升lvl最緊要

好唔該晒

有冇公會收人？

見到佢話可以打直部手機玩,
但係邊到set? 邊個位 thx

維護緊？上唔到

settings

今日新玩抽中左2件同職時裝

不過係咪淨計1件時裝屬性?

見到

上哂2件

冇人唔知要龜幾耐

亞洲定東南亞?

好羨慕你有聖騎+藍時

我成堆唔用得係晒倉

冇聖騎人
得2件藍時唔知想點

啱啱抽到雙劍士時裝

課688就有

好羨慕

有藍時真係差好遠，3lv嘅戰士淨係著左藍時就有3萬幾戰

南哥你課哂所有包？好難4000喎

藍色武器係咪就可以升？
會唔會話浪費料

咩叫好難4000

個背包滿左點搞? 地圖行極都返唔到村

Sor 新玩睇下有冇連登公會入下

某d紅色裝先升得

可以即賣

其實玩幾耐先為之首抽？

夠300石就可以抽
3000石有排儲

4000hkd😂

肯定無追post。有幾個公會收緊人

下 8000了.....

見得兩粒星
好唔好玩？

想問有無公會有位

又見到你

8:05秒
2單抽中火法
大家諗下真定假

2019 遊戲之首

真
我隻精法都係俾你講完就中

咩精法？

你課咁多，抵比你中
條木咀擺明收錢

屌！我又試抽時裝。一抽中藍色。。不過係忍者

咩job好玩 岩岩down

灰左 玩到30lv儲夠9000石 30抽得2件綠時 其他全白
好撚想re 但已經課左28日卡

抽唔到呀嘛

好抽唔抽 抽中丫伯果件

++

Iphone8成日彈game

咁好唔好玩？

++真係冇理由唔用

又抽左4000石乜都冇

tos？

我又係又全白

總共抽左萬幾石

我抽左萬8得一件藍4件綠

又話隻驚無人玩 點解我pvp排幾千
電腦黎？

打世界王好多人

冇打過

1930 2030 2330

新手一問，
練雙劍 電法 女補 定
雙劍 弓手 時魔 好？

ser 1,2,3 only?

一陣11點半都有

知唔知咩地區?

去定先

我幾鍾意d畫風
不過抽野幾伏

每日都有一抽裝備同一抽時裝嘅
用game錢

超多

下水道去到60幾分流

暫時咩都未課
玩多陣睇下點先
同埋我想問襲擊地下水道果張入場卷點先有

邊個位抽

每日睇廣告300free鑽有冇拎？

未，呢個每日黎？
屌我以為一次性

即刻睇下先
Thx

頭先買左一張
原來又要晶買

每日 不過唔係11點reset

Lv14公會 FTP 有2個位

吟遊詩人+雙劍+女補 呢隊掂唔掂

啱啱刷首抽一個帳號中左一個紫色裝備（傭兵）
另一個無紫但3件橙 邊個好啲

Go

用到換男補

想問奈比係邊位？

男補有咩咁勁

加攻?

係咪卡到仆街？

如果100%負重左仲會唔會打怪？ 巴哈睇到有人問，但係平時冇留意

順到仆街

點解成日轉完人都無反應

成隊轉過佢

會打
但我今朝起身見bug左
賣完野都仲行得慢
加唔識回mp

錢好難搵 有咩方法搵錢

做左20lv技成就未？都有幾多錢下

我都想知。長期得20萬。想捐公會都無錢

其實我想要隻藍角姐
點解死都唔比我
70 抽都唔出

係囉 好缺錢下 又係咩都要錢升

呢隻驚掛機係得升lv? 背包個幾鐘就爆左 雜物一轉賣得幾皮野

紫裝傑出 玩一日跟主線升lv都送左一套

課左78

想入坑有冇話玩咩ser

伸請咗入公會 ID：Lethe

有無公會仲有位

想問邊度睇每日廣告拎鑽石

尊榮商店>活動>活動

有

想解 雙劍 +1 個任務
但+1 要250萬...
都唔知點樣變啲錢出黎

亂鬥仲未整返好?

我都係窮到仆街

lihkg? id:holyjj

申左
ID最後有112

其實要升把紅上紫係難到仆街
整武器D卷點拎
2來仲要強化30 再加滿60LVL

紅係上紫?
唔係紫上紅?

紅上紫紫上黃...

紝上紫
但只係得 森林紅先上到 任務送嗰啲唔得

屌，我成日以為紫低級過紅.....

即係裝備顏色低至高排係
白，綠，藍，紅，紫，金?

係, 你去整裝個度有得睇

睇黎我要睇過D裝

紫既...解任務會有
同夜晚摸下王.D箱都有機會有

但解任務果D升唔到階

不過我見佢整左個刪除帳號既制
我又係度刷緊首抽

屌我係咪又MISS又大亂鬥

係，剛剛完

返緊工同事搵我
之後已經話完左屌

新手既話即係先抽2-3次10連既裝 之後抽時裝
咁藍角個d唔駛抽？

我係諗住紫既升到紫++..就算
之後等人帶打850個邊...整傳說++武

個被動升到15級要成50萬 點有錢升20級

已申請入公會 ID:Lethe

升到38d經驗唔郁
主線又唔夠打

我有套紫既++槍裝
但我無升槍人...

我買左VIP掛左24個鐘 44LV區
由40升42

VIP好似真係必買.....

依隻同洛汗m比，邊隻好玩啲？

呢隻
無m

邊有咁撚多石啊師傅

抽乜都係垃圾好撚灰

你升lv農裝可能仲快

抽碎片同時裝咋

我都抽左2件藍色時裝，但個2隻人無練過

一個藍色人同一件藍色衫都冇

做日任可以拎雙刀

係得雙刀 解返黎

好多角色都好勁 唔洗一定要藍色

綠色個隻電法好OP

拎隻電法 雙刀 男補夠玩

一開波冇拎男補...用緊女補
差好遠?

我屌...肥仔弓

男補buff好多攻擊力
女補後期好似可以玩無限暈

抽到就練左男補先無壞 反正2個人嘅裝可以互換用

你去用里程買綠色角色卡 60里程買1張 1日1次
必中1張綠角

抽中藍裝都係無用到/無嘅角色

肥仔弓, 送都唔想用

里程啲點點樣先有?

已申

用鑽抽野

有似3000鑽先得60點里

有排儲換時裝箱

其實解到邊先叫首抽?

6LV去打EXP關 升到15LV拎哂D成就
升1招技上20 學哂3隻人特性1lv＋1個特性上20lv
拎埋成就應該有3500 睇廣告拎多100石
可以10+2抽

5lv都得 不過我通常打多個任拎把藍弓

抽到把傑出++但唔啱職, 係咪都要重刷?

邊把先

聖職者

好用呀冇問題

聖戰士先啱

同埋想問聖戰士係要抽先有?

有冇公會收人
lv30 吟遊詩人+雷法+女補
聽日換埋雙刀

要抽

同求公會收留

隻色好似都唔易抽到抽到把武都冇得用

依家活動有雙劍士同時魔法師送 快d起步玩唔好錯過

抽左3，4次10抽裝
下次再有鑽應該抽下時裝好定抽人好....

有時裝冇人
有人冇時裝
好難決擇

最慘係抽3，4次裝
都無咩靚野

抽咩都係一樣

好撚SAD

最衰無保底

大家覺得呢隻GAME要課金的話, 課咩優惠包比較推薦?

公會: 光復香港
歡迎加入 請留ID

申請咗 ID:Lethe

屌, 俾左錢都冇掛到機0既

想入公會
名：AAAHISH
仲有位？

申咗
ID : AAAHISH

巴打 申請左 game 名 三一如三

申請左 id 三一如三

PVP你地點PICK TARGET

隻game值得玩？

放置play
但要俾78蚊/21日

offline掛機？
個風格好似好正 但唔太知玩咩

俾左錢先有得offline掛
冇俾錢就冇
都係升LVL升裝咁

一開始係咪一夠300石就首抽時裝？
如果唔係藍就RE?

見唔到....

買左688
預言同火法diu邊個好

解散香港警隊

6LV去打EXP關 升到15LV拎哂D成就
升1招技上20 學哂3隻人特性1lv＋1個特性上20lv
拎埋成就應該有3500 睇廣告拎多100石
可以10+2抽
5lv都得 不過我通常打多個任拎把藍弓

火法啦

唔該晒
咁應該抽人/裝定時裝?

ID v1imbo

裝同時裝都好似OK 我自己就刷時裝
好似話裝就前期舒服 時裝就後期有用D

岩岩滿左申請 而家搞掂了

一開始可以揀果2個組合你地揀左邊個？
定其實冇咩分別？

冇分別 你出番去一樣可以開埋剩番果隻

亂鬥場d人成日想pk
我已經避開都痴埋黎
結果比我殺咗

D女淫唔淫

已申 小花

新玩第2日
我開局冇刷首抽
拎晒D石去抽時裝
又冇乜野抽到
依加冇乜方向唔知點玩
角色既技能應該升邊招
有冇話有攻略裝可以參考一下? THX!!

呢家玩去邊個server好

盡量搞到男補。升滿招補血
雙劍唔使升技
D書你上一個人20先

Asian

有冇話要升邊招 / 放邊招比較好啊?
另外隻法師同弓手 係咪都係唔洗升技
我見法師招招都打 應該用邊4招好

係唔係連唔到sever?

依個畫面已經係咁彈game

我指係係咁斷

想問野獸戰士要點先有見到抽卡唔會出

因為岩岩抽到++嘅藍時想玩下

好似pvp場換

世頻開始精彩

想重刷應該點樣RE?

有巴打教法追後5招
補就升加最多血個招

仆街。又無講幾lv boss
入去秒死。浪費左我3張卷

holyjj

咁樣開唔開得？
重甲上衣同槍都係紫++

好似無咩人玩？

其實隻GAME 都唔算好休閒3個時間都要CAMP王
有無人知個時間係咩

周街都係人

想問下時空值唔值得練 啱啱活動拎左
而家個陣係衛兵 弓手 男聖職
遲下拎埋雙劍就換走隻衛兵

From 巴哈

開局

唔小心揀左電法 冇揀男補 點算

又唔係完全唔用得

咁樣開唔開得？

點樣del ac

刪驚 好似係

有冇巴打試過係依個畫面已經係咁彈斷線句野出黎？[img]
重裝之後都係咁，有冇人都係咁？

咁重刷個名係咪唔可以再用?

個屬性垃圾到⋯⋯

del 左都係入番舊AC

要搵個新email引繼走佢

一係就不斷開新模擬器刷遊客AC

可以洗屬

其實成堆森林無咩好曬

如果課金邊D抵課或值得課

淫到想拎碌尻打爛佢全身

點樣可以復活個角色 好撚燥
唔知玩緊乜

返城

月卡包就OK

除左返城呢？佢粒復活石唔係可以用？但佢又話我無死人

Btw 點返城？行返去？

終於抽到件好野咁
遲下練返隻先

望到又紅又紫以為好勁點知最勁係黃色

應該係死左好耐?

你有冇係商店買粒回家石，可以直接傳返城
有買VIP可以直接開商店
無既話都可以係地圖用卷秒飛

2樣都無晒就行返去

個D可以自己整
唔洗抽都得
你抽到想用既角色開左局先啦

死左人之後轉分流/轉圖就會復唔到

做左一日任務, 返去打升LV副本,金幣副本全部打唔贏已經唔知點玩落去..

個副本可以選難度
打返前一個難度先

岩岩儲到3000石
抽完果下先發覺 抽錯左角色

倉庫係邊？...

村

好似要去到某個LV先開放用 大約30左右
有VIP可以直接用

抽藍時抽到衛兵..
咁咪要迫住用佢

我都抽左3件藍色
但全部無練

放住先。到後期全部練上70玩

咁請問我抽哂石得紫裝冇++ 使唔使強化升級個d?

升住先。等到有++就升爆佢

藍角有無得就咁買？ 定係都要抽？

決鬥場最多打3次？
打到第4場禁入場禁極都無反應

要等陣

明白

前幾日我試過連續入到, 但有BUG
可能依家佢SET左要等陣先入到

我覺得似bug

之前連續入到有BUG 入左去會出返黎

要等幾耐左右

一分鐘咋嘛

但依加禁入場都係無反應

佛心到！

屌我本身自選揀左雙手劍

咁真係BUG

終於齊圖鑑

爭忍者

離線掛機應該掛邊度？

睇你D裝, 最緊要殺得快

好彩自選無揀忍者

其實同角色可唔可以開2隻?

可以

我白色戰士開左20隻

開30隻人 成就拎3000本技書

咁我可以開幾隻火法玩

夜晚8點－10點 1.2倍經

火法邊招技優先練?
開左好多角色拎左書

點解女補用單手鎚但冇得用盾

想問下 掛機揀高自己幾多LV既黎掛 會好啲？？

睇下你夠唔夠打同埋清得快唔快

而家40 打唔到48要塞2

點樣可以離線掛機
有無手足可以整個新手教學
好多野都唔知做緊乜咁

紫裝++即係紫字裝右邊果3格有兩格？
有無公會

我都係打下哥布林

開咋 唔可以出場

課月卡

78$ 21日

紫++ 會寫住++

我40仲卡緊係下水道...

我40掛海希掛到49...

要52-3 先可以離開去泥一

你地有金裝? 打到咁遠

無金裝

紫裝黎

鬥技場殺人有咩用?
會出裝?

殺人唔好俾佢阻住你打中間

最多怪

點刷首抽

原來係咁 我仲以為殺人多D獎
係咁追殺人

我都BUG左入唔到場

換分流就無事架喇

得左

重裝都唔得既

拎rmail引走佢

無課既話其實係咪唔使諗時空魔法師升1階同2階個任

係

有課都唔會諗

咁廢個獎

唔好刷

時間=等級=壓制

咁無課最多可以做到幾多分

其實衛兵都幾勁....

刷裝最好刷到拉普紫++ 數值同其他裝天與地

做到進階停

我而家得一千連件裝都未拎到....

唔好強求

我兩個任都唔做

唔吸引

OK

有無公會可加？

呢3招係咪升爆

請教下 應該主玩邊2隻 第3隻係火法但未課

大家清唔清楚裝備右上角嗰啲着燈代表咩啊有時兩格有時三格

練火法雙刀女補先啦
等有男補在換

聽人講原來凸角先可以開5~8號技能格

姐係應該電法同男補都ok啦？

唔好俾人呃啦

唔課係咪有排都儲唔到其他角色

抽到google都唔比我注冊
想問下傑出+係咪一樣可以升++？

應該點先開到後面D技能格?

跟返level

隻game啲金幣可以點賺？
而家每日用金幣買入場卷 一抽時裝/裝備都用75萬

你指50級開第1格?

PVP輸撚晒

點解可以輸撚到5000名
係咪咁多人玩呀

好灰

你今日課咗未

湯巴仲有冇玩

我無玩過純粹開POST

頂唔順佢係咁彈game

黎緊有咩新game 值得試

點解我好似收唔到嘅

課左78 黎掛機啦

今日中午有收到

重新開game又有翻

11尾隻Exos Heroes
不過韓文版

隻game jm9
決鬥場明明冇死過又入唔到
昂卡羅有三張卷又係入唔到
好麻煩...

新手求教, 點樣賺多D錢?

用鑽換

解成就。
20lv技

請問打到邊先係首抽

如果係買邊個最抵?

我冇買 拎晒去抽時裝

湯巴隻game玩唔玩得過

反而我等緊隻FFBE

依隻我無玩，你問依度啲巴打

問我

Pk湯

真心想知？

掛機

一小時200萬左右

掛足一日2000萬

想問下啲錢點用好？
見你地成日話唔夠錢用，但我有成200幾萬
有無公會收人

利申 已課月卡

仙水樓
留id
希望你每日捐20萬

你有玩？

200萬好少..... 你好快會知

全服頭3

大力波

教你

開4隻小號 每日捐570萬咪得..

唔使會員捐

CLS 點跟

點會有錢 長期得幾萬

唔會有

盡快上60

每日收入1000-2000萬

小號點有570萬

點收入？

直接升特性10技能20

成就 有570萬送

掛60map

一小時賣雜物 100萬-200萬

而家40 每日都冇50萬收入....係咪有咩地方掛多錢d?

大亂鬥每次有10-20萬

每日副本有50萬

15個試鍊場有60萬

每日掛機 我掛海希3 每日100萬

真係好缺錢

岩岩抽到淫遊詩人勁唔勁嫁？

請問有冇公會有空位
Asia Ser

依家lvl 40都唔郁

南哥，強化左既裝備點處置好？

仙水樓
仲有2個位。留ID

我
同id

豆芒

我登記完 賣

如果揀左男補 之後幾時會拎到電法?

求救

國服forum炎上中

亞服都係

乜9

世界王BUG改返?

係

得番1-3頻有

點入去打

早d入去霸位？

早幾粒鐘 然後咩都唔做得